（突發）金鐘圖 part 2 follow up

大家好，多謝咁多連登巴絲支持，從我開始瘋狂洗版，到打算貼傳單，改為派傳單，去到今日已有近100人嘅義工幫手，我真係十分感謝大家，亦冇諗過我呢個運動可以咁快發展到今時今日嘅規模。

香港現時處於危急存亡之秋，通過咗修例，香港表面上睇嚟同以前一樣，但香港原來嘅優點將會消失，香港就會走向毀滅死亡。每一個香港人都身受其害，經濟，自由，民主，制度，安全將會一一崩壞。

如果修例通過，你同我都可能成為下一批政治犯，難民。香港嘅命運喺掌握喺每一個香港人手中，包括你同我。每個人行多一步，我哋可以改寫香港歷史，而最終勝利必然站在香港人一方！

希望大家加入我哋全民自發嘅義工團隊，幫手派單張或者幫手設計，畫圖，文宣。

另外商台，明報等等報道/訪問亦陸續會出街，感謝傳媒作為社會第四權，堅持為公眾帶來真相。

嚟緊我哋會有更多活動/傳單街站。

==================================
有興趣成為義工嘅你，報名link:

==================================
我哋嘅IG (save_hong_kong)，記住叫埋身邊嘅人follow，我哋會發放資訊同埋畀大家了解吓點解要反對修例。

白宮聯署

小心比主流傳媒出賣

多謝你地

派到600張傳單 又贏一步
千二張又贏多一步

咩又啫，你上一個post咪已經知道我地派咗600張囉
多謝你一直努力不懈幫我地推post

支持
起碼 make noise 多左人知道件事先

係囉返工讀書咪幾好
還掂逃犯條例一定過
無謂浪費時間啦又熱又無冷氣
政治唔關你地事嫁啦

萬二張可以港獨

收皮喇、柒頭五毛

推返上一萬個正皮

呢個世界最廢既人
就係周圍潑冷水既人

推

Credits to: 6月9日可能香港最後一次遊行 請廣傳

IG: @save_hong_kong

推

留名繼續跟進

巴打加油

做得好

五毛係度做乜先唔論大愛
你自己唔關心影響緊你自己本身嘅政策，甘願好似隻畜生咁比人指指點點，有飯食就滿足咪算。
我地鍾意企出嚟捍衛自己屋企關你屁事？

感謝

推呀屌

支持

#8同#9呢2個唔洗理
繼續由得佢地2個幫手推post唔洗回覆佢地留言

巴打好波

推ED

我哋唔可以比香港沉淪

香港大家都有份
今次再唔企出嚟就唔會再有機會
無論你之前幾灰心幾絕望都好
希望你都可以再次行出嚟 用行動守護我地嘅香港

相信微小嘅努力都會帶黎希望

唔想坐視不理

推到俾更加多人知道

上！

怒推

有冇無打格版show下樣？
咁有heart企得出黎又怕畀人笑？

你嚟參加義工咪show 到樣lol

最右邊條女more

加油！同上個post咁講記住keep住有「智慧」做實事
實有啲無謂人發出無謂聲音，唔洗上心同佢嘈，當佢地幫手推post就ok

認真 我住紅磡
見到佢地真係會影鳩佢地個樣貼出黎
做大事怕咩畀人知

垃圾毒撚幫你老母執骨好過啦成地都係啦

我們是連登我們有力量!
師兄好波!

support 支持！重要唔要人設計？

收皮啦五毛

lm plz

push

五乜鳩
從來唔多關心政治

見班人又要威又唔想show樣就覺得好笑姐
咁怕醜咪戴埋口罩囉
拍哂格都唔知為乜
不過咁夜先出黎都估到班友冇乜guts
怕畀人影到畀人笑

Push

一切小心

原來喺呢度 上次右1條女派過單張畀我 樣唔差 幫推

樓主

一枝竹會易節彎
兩枝竹會段節難
三枝就沒法彎
團結方可做大事

大家一齊做 一齊努力

玩膠玩到免費5毛咁仲以為自己好識玩

支持，推，等更多人睇到
醒喇港豬

正皮 回覆支持

折箭

前段歌
1：05 開始有例子

咁個group 小心有鬼

Support. 6月9

次次都見到你留呢啲言

係啊最好就放埋個牌頭出嚟講自己姓甚名誰 住係邊做邊行咁等你哋班五毛起到底啊嘛

唔多關心政治咁你就收皮啦ok?

6月9希望見到大家都會出黎到時應該成個連登都會水靜鵝飛

樓上好多五毛on9仔

5,6點大家收工時派呀傻鳩
以為自己見解獨到？

pish

幫手推下

支持
6月9號見

加油巴打

推post

加油

哩個真 次次都會有五毛入去做內鬼 要小心揀人 同埋要識保護自己

小心黑警/大公文匯報記者混入

幫推

我真係好想睇下五毛狗真人係點既人，燒到埋身仲可以落井下石

支持， 唔使理啲潑冷水嘅人

有冇傳單PDF當UPLOAD上嚟
我想係屋企附近貼。

你條共狗幾時會收皮？個個post都係到洗版

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )你呢廢物早死早著

見到某D 留言真係好低質 用下半身思考正係想搵條女係邊個

雖然我係焦土撚
但都支持

推一推

記得確認電郵

推！

有啲當年新東北拆關班高登仔嘅影子

推 多謝你地

咪浪費時間做啲無謂野啦

我唔甘心又可以點？
派下傳單叫兩聲遊下行打下卡
然後呢？
所以都係算啦
香港人工照返學照返太陽照升起
翻少半日工都驚啦
所以都係坐係屋企涼下冷氣睇下戲算啦
無用嫁

你真係咁諗一

？

又係你條死五毛 做狗啦你

推推推 同埋名已簽

支持你哋！

唔關心政治 仲開post話想做律師？ 掃街嘅機會你都無啊

已填表等待打救香港

CAP左圖
到時中央叫警察拎CCTV睇
你哋全部落地獄都似喇

十卜

係呀 現實係咁

相反，時事台會旺過星期日旺角

支持

不過我要返工，不了～～～～～

大把人講遊行既嘢

6月9日 見

請問有無高清pdf file可以download?
想自己印啲塞落信箱
同加埋遊行日期個啲重要日子...

請留TG

ig inbox 留tg

HK01成日mon住連登，呢啲又唔報

我唔用IG直接加我TG得唔得？

加油！！！

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

睇到真野惠里菜老公堆留言唔洗理
佢上個post叫人做野然後自己返工不了
唔管佢係咪三毛都係個仆街

推番上去

疏囉

繼續推

推呀推讓這post上水

死番去番工番學啦你老母閪

做夠鍵盤戰士啦
今次一定要企出嚟呀

IG有街站時間表

會唔會有tg group比大家join了解即時情況?

意思係想我地街站果陣報現況比大家？

你意思係修例既影響
定係政府而家點回應市民既反對？

睇錯做金鐘國

btw見到有個同你哋一樣名又係黑底白字嘅page ，係新page定咩
撳入去佢個fb大大張橫海報宣傳民陣6471

我記得呢個page係早過樓主開，一樣係有心人但冇煲到樓主派傳單咁大

多幾個page都冇壞
鍾意可以一齊做唔鍾意分開做都冇所謂
總之大家矛頭一致對抗今次逃犯條例立法

Pish

繼續推！

6月9日前一晚要唔要開個會

up

今次有17個連登仔去大圍街站幫手派傳單
總共派出咗1200張

（大圍圖）全民自發 連登出動 派反送中傳單

泛民若總辭 六九我必出

你呢種垃圾有乜好講
最叻咪就係叫人妥協

做實事

睇完running man 後, 個topic 變左金鐘國. . . .